其實義大利人有冇食過金莎？

丹麥藍罐就冇丹麥人食
咁金莎係義大利公司 其實義大利人食唔食

唔食

有，仲話係favourite

天神嘅禮物
食唔起

真正既金莎係唔會食意大利人

金莎食義大利人

意大利人亦都唔飲Starbucks

starbucks係美國公司

天神發明架wo關意大利撚咩事

美國果間係starfucks丫